[有圖] 時裝車禍呀GEM又出動啦

25歲嘅鄧紫棋（G.E.M）大前年同台灣歌手林宥嘉分手後，雖然傳過同「巨聲幫」馮允謙拍拖，又與大陸男星華晨宇爆出緋聞，但過一排又不了了之。

今日有內地網民影到G.E.M.同一男子喺日本涉谷街頭手拖手行街，而該男子正正就係JW(王灝兒)有米前男友Mark Ngai。G.E.M.戴住一頂Cap帽遮住咗對眼，但身上所穿嘅迷彩大褸、長頸鏈及黑色波鞋，同佢今日連環喺IG貼嘅相裝扮一模一樣，今次都可謂有圖有真相，恭喜G.E.M.搵到新戀情！

身在日本旅行嘅G.E.M.今日回覆《蘋果》未有否認戀情，但最介紹自己條粗腿，佢好嬲豬咁話：「我都知我自己腿粗，但呢張相影到我比現實粗好多倍呀！上年我已經決定咗直至到結婚之前，都唔會講感情狀況，因為太大壓力啦。外界會有好多唔同嘅聲音，我又要用精力去處理外界畀我嘅壓力，不如留返啲精力放喺我愛嗰個人身上仲好啦，可能等到我結婚先會話畀大家知啦。」
據悉Mark現在仲係G.E.M.嘅新造型師，佢哋喺去年1月已經傳過聞，當時Mark同JW仲有男女朋友關係，而G.E.M.同JW就係姊妹，有指G.E.M.當時係硬搶閨蜜男友。不過，兩位當時人就例牌否認，JW聲稱係單身，而G.E.M.更加話﹕「又是假的，太好笑了，別總是把我身邊每一個朋友都當作緋聞對象，沒有人跟我玩了啦。哈哈。」但件事未完，去年10月輪到JW同卓悅太子爺葉韋彤（Tarzan）被影到拍拖，Mark好唔順氣，喺IG暗指有人揀男友貪錢唔睇樣。

最介紹自己對粗腿

有波玩咪幾好

又肥又矮

去年10月輪到JW同卓悅太子爺葉韋彤（Tarzan）被影到拍拖，Mark好唔順氣，喺IG暗指有人揀男友貪錢唔睇樣。

自己咁有錢都咁講

柒撚到瀨屎 由頭到腳無一件野係夾

襯得好柒

佢其實幾高？150cm？

唔能夠只有我睇到
推到多啲人一齊睇

你係瘦既 點影都唔肥架啦

個膝頭去左邊 分唔到大脾同小腿

Jw前男友⋯ 但jw同gem係好友

改圖定點？
對腳真係好柒唔係講笑

咁現實應該瘦啲嘅不過係肥係瘦都冇人想睇佢囉

肯定之前畀人食咗隻豬

條仔對腳既比例都係短左一截 應該係鏡頭問題

哈比人

個mark ai 成家都一擔擔
仲要加埋漿

條仔個妹又係想入娛樂圈做明星去選港姐
但最尾未上到電視就俾人out 左
格又唔好

好想睇漿快啲收皮

肥撚到

十足十D 中年女士扮晒潮咁

對腳好粗

愈黎愈似

成個信和格仔鋪d女店員咁

shit

返完大陸成個大媽咁

邊個嚟？

撚有波咩佢

對腳好粗 一定啪啪聲

點解條仔件衫要打格仔？

好正

渣下波都ok
下半身不了

成舊矮冬瓜

又肥著得又柒 不了

著到成個師奶咁 雖然襯法正常

時裝車禍

Gucci 撞yeezy
yeezy撞粗腳
短腳撞長褸
迷彩長褸撞迷彩cap帽

屌你就快去到欣怡咁

成舊蕃薯咁

又醜又肥嘅肥閪一只

見到佢著殘眼嘅衫都唔出聲,
個造型師都幾funny喎

WADIU 真定假呀.... 真係咁肥?

好大陸feel

明明見到佢成日做gym又食得清 但點解做撚左幾件gym仲係咁肥

哇.真定假呀?
果一舊野係GEM?

同我老母差唔多身型

有冇睇過佢玩籃球機架
反佢都唔洗咁呀

同我阿媽咁似

Yeezy就係比呢d人著㭍曬

又炒車了

佢肯介意又承認腳粗都好過欣宜

乜而家咁撚肥嘅咩

肌肥大

點解可以肥撚到咁

Jw 其實都好醜樣

俾大陸同化左

本身對野都柒柒地啦

仲以為係欣宜

第一次睇女會覺得嘔，我嘔咗，我真係嘔咗

連登仔最鍾意既肉地呀！

果然係宇宙醬

媽啊好柒
條腿咁粗又咁短 不如條褲唔好roll腳啦

肉地同肥係兩回事

點解條仔係件衫打格
而唔係個樣

食左避孕丸

肥左咁撚多

你以為女去做gym
真係認真去做同為減肥 ？

淨操腳

又矮又肥

jw : 矛盾只因深愛著 ...

豬咪咪

人地婚都結埋好心收下把口啦

醜到

[img]圖片網址 [/img]
呢張先係真喎大佬

上面炒曬車

一樣柒

朱咪咪化，

仲要無朱咪咪KEE得咁好

屌

係大陸 c 9

條仔造型師? 點解唔幫佢執執

柒就唔係十分啫

跌哂WATT

佢以前好大波 做乜而家搞成咁

55身形

成個c9 咁既身形

仲要影衰對yeezy

狗也不屌

係 死臭閪唔抵得人幸福

哈哈

送上門都要諗過先屌

佢老母肥撚到

搞乜咁肥

大陸醬搞咩呀 食得多避孕？

有得鍊下

又發生咩事

關我撚事咩

笑出聲

無碼原圖版

冇左對波 你什麼也不是

成個門字咁

隻腳又粗又短

Gucci x yeezy
大陸味出哂嚟

時裝終結者

條仔年衫做咩打格

埋黎睇埋黎揀啊，好大對蘿蔔

睇到要留返啲精液處理壓力

講中哂 到而家都仲係度提住yoga
人地婚到結埋啦

樣衰到

係涉谷求其搵件日本妹都完爆

肥

著到矮肥腫

笑到好撚辛苦啊屌

係，笑撚到抽筋

笑死

拉低埋個頭啦

我屌

我屌你咩

屌你老味

痴線